求教 澳洲Cairns大堡礁五日四夜

請問有無師兄姐去過cairns?

我想搵一至兩日係出海 想問下綠島同翡翠島有乜野唔同？

熱帶雨林公園同天空之城係咪值得去？

我地係四個人去 有一個唔識游水 會唔會悶親佢？

唔識游水可以用救生衣玩浮潛, 都OK...
只去過綠島, 天氣一般, 就反而唔太好玩.....

後生的話, 我覺得cairns最好玩係激流....玩成日架.....

SOR, 我去講緊成10年前, 唔知有無唔同左.......

同埋有無local tour介紹？
最好就講中文啦 因為同父母去

宜家都一樣
激流條河好長可以由朝流到晚真係好撚正

Cairns唔識游水都可以玩晒全部野
帶晒救生衣又有人睇住
深潛都有人拖住

島就熟啦，唔同地方有唔同野睇
見人地有海龜摸
上次去join 日團睇唔到

熱帶雨林ok好行，但見唔到d生物
可以搭下超長纜車
天空之城聽人講超廢所以無去

幾年前，唔知有冇加價
研究過平過自由行

見到有個激流係五個鐘好似有啲長 驚坐到暈應該只會join兩個鐘個個
想問下激流會唔會太剌激同安唔安全？

唔該晒 我宜家上網睇下

cairns週圍都旅行社

激流有d低level可以揀

姐係去到cairns先報？

fittravel幾好 上年去都book過

有去翡翠島，但有啲失望因為海水好濁，近陸地嘅珊瑚又白化哂，我唔識游水又唔敢出得太遠，所以可以話係乜都睇唔到....聽同團啲人講要游到好出先睇到，如果係為咗浮建議直接報啲出外海嘅團好啲

翡翠島唔係姐係出海團咩？

雨林火車個tour幾抵玩幾多野睇
兩年前帶兩老去都book fit travel
服務幾好

Cairns 除左airbnb 有咩地方可以揀 兩個女仔

睇 都好多酒店呀

hostel?
2人房

一定要玩果d可以book左先

決定唔到果d去到先揀lor

唔使擔心Day tour好多都有普通話團
朋友喺綠島見到龜
好似有啲朋友係另一個島到見到鯊魚添
上次去俾人sales去大堡礁遠啲嘅島，得啲魚仔咋
好睇你個潛水既地方

好貴 機票已經好貴

我join嗰個團無帶我哋出海中心度潛水...
淨係送咗我哋去翡翠島，係海灘間舖仔租器材係個島附近自己游出去玩浮潛

其實兩個女仔住hostel無問題
好多人一個女仔都住hostel 記住淨係揀female dorm就安全啲

師兄記唔記得你join邊間同幾錢？

我嗰陣係市中心啲travel agent舖仔度報咗三個團

翡翠島佢幫我報咗呢間，包個lunch同浮潛工具

大堡礁潛水我自己睇完上網介紹揀咗呢間Silverswift, 浮潛加一次 scuba diving，個團相對其他團會去得比較遠(揸得好撚快勁多人暈船浪)，污柒少所以大堡礁都靚啲

後尾同有個團友傾計，佢話係Cairns join過唔同公司嘅潛水團，覺得呢間最好，因為佢接散客居多，船上識潛水嘅客比較多，所以船員同教練可以放多啲時間係初學者身上，佢話有join過一次其他團，大部分客都係on99中國大媽，所以教練根本理唔到咁多人

(有台灣教練同香港船員)

仲join咗個乜鬼火車加熱帶雨林纜車
我記得三個團加埋大概五百澳紙鬆啲
silver swift最貴好似二百幾，佢個網都有價錢睇，睇你想玩幾多次 scuba dive

green for tourist
fitzroy also for tourist but more local
red = worth going
also go to port douglas and kuranda
night time if u like crazy parties and wanna hook up with some hot european chicks then go to a club named gilligans

澳洲跳傘出左事
下星期出發喇